有無人一緊張就會想嘔

會冇胃口食野，又未到作嘔。

心理壓力姐，睇開啲就習慣，冇壓力。

我緊張會急屎

緊張到腳震，面試完一放鬆就腳軟
(以前細個in 政府工要一個對住成檯人驚到成個人彊硬左，隻腳就不停震)

panic attack？

係
之後試過其他類型，要出show 前緊張到好似抖唔到氣咁，又想嘔又窒息既感覺

我見到條街多人都係咁
好似抖唔到氣同有急屎感覺

啱啊每次一好緊張就會係咁反胃

Lm

same

以前唔會 但係依加緊張會急屎

會肚痛

壓力問題
學生年代成日乾嘔

好難搞，不過我主要手震腳震

我一緊張就肚痛急屎，有時會好胃漲
都係啪胃藥/止肚痛藥頂住先咋

Same
想知點搞

心跳好撚快 把聲變到好緊

會冇乜胃口，多胃氣，唔識好似啲人飲可樂咁嗝啲胃氣出黎，就咳，或索性擘大口由得佢嘔啲胃氣出黎，嘔完會舒服好多